[青馬塞車] 今日會有幾多人miss飛機?

塞車塞到癡線

記得keep乘車記錄claim 保險

普通塞車冇得claim下話

有d單有架

邊間有？

咁撚特別嘅case , 真係要睇間保險好唔好人